老衲都玩抖音？

中国NB 👍

恭喜成功拎到藍絲資格證（弱智）

佢係咪冇搭過的士

dont make stupid people famous ok？

睇個樣都知佢大陸人扮香港啦

首2公里：$24

的士都無錢坐，佢好可憐

支那仔